酒樓經營不善結業賴反送中

以下原文來自[香港廚師聯盟]facebook

撐送中老闆無良又陰毒
受影響工友請聯絡我們

今早我們收到朋友報料，油塘金利豐海鮮酒家突然結業，十分不負責任，把電話放上通告要員工自行聯絡會計部取糧，而且痾屎唔出賴地硬，賴「社運盛行，兼逃犯條例引發各種衝突，生意一落千丈，經營困難」...

首先，酒家在油塘，並非遊行佔領區，而且遊行完間間食肆大排長龍滿是示威者，要不你到遊行區開店試下？

其次，唔好借示威過橋，準時出糧俾埋遣散費、假期錢等等先好走！別妄想違反勞工法例瞞天過海搏同情。

香港廚師聯盟將會密切監察遣散程序，歡迎受影響員工聯絡我們查詢或協助追討勞工權益。

最後，呼籲其他「受影響」老闆計定數，唔好借示威過橋扮突然結業唔找數！

[url]

即係林鄭害死佢哋

開酒樓既老細通常唔止開一間，會同時有三、幾間，甚至其它生意，有冇方法查到金利豐海鮮酒家董事名單？查埋佢地其它生意一齊抵制，等佢地真正因為社運而全線生意結業！

油塘嘉榮街6號?

有遠見

麻煩曬師兄!我會pass俾廚盟